含得男朋友既撚

就唔爭在吞埋佢啲精啦

順便食埋佢其他野啦

岩岩先俾女友含爆左

我肯幫佢呑 但男朋友又唔呑 好撚自私

有冇捉住個頭抽插

This..

食 ？

食埋條芝士腸啦

蛋蛋洗唔洗奶

稱職

鬥快射 輸左就要吞

男朋友話實唔夠你鬥

一係唔做，一做全套